1.SetInterval вызывает заданную функцию заново через заданный интервал времени. SetTimeout откладывает выполнение функции на заданое время и избыточные задержки времени(время выполнения самой функции),которые не были заданы, накапливаются, в то время как в SetInterval они компенсируюся браузером. 

2.вызов функции будет запланирован сразу после выполнения текущего кода.

3.Функция заданная в SetInterval остается в памяти. После того как она уже не нужна,требуется сlearinterval для очистки памяти
